我依家呼吸、吞口水、眨眼都要自己郁⋯

好辛苦啊 幾時先可以轉返自動啊

點解會咁

吓 原來有特自動㗎

打錯個得字 變左特

姐係你本來唔會focus
突然好在意自己既呼吸
係咁吸氣同呼氣

瞓教就會開自動

咁唔爭在坐直個人

屌 即刻坐直左

你個掣熄咗吖

如果夾硬cut呼吸 會唔會臨死嘅時候變返自動
始終身體會下意識更正
純學術討論 大家唔好試